好似好多港女養刺蝟仔

但好多養冇幾耐就養死咗

啲女成日塞隻刺蝟落自己個閪到，
又唔知自己塊閪臭到乜咁，
焗都焗死隻嘢啦大佬

又成日拋高佢 又搞鳩人地個肚